麥包皮心諗 兩條友打生打死想贏世盃😂

我廿歲都未到已經爆機

所以話 好波不如好運

包皮唔好波？

佢老頭喺移民去法國的喀麥隆人
老母喺法藉阿爾及利亞人
咁都做到法國人仲唔喺好波不如好運

好運就一定架啦，撞岩今屆其他國家食晒屎咁，「強隊」大部分一早出晒局

證明天材同努力既人最終都敵不過含住金鎖匙既人

戇鳩

施丹都係阿爾及利亞人啦

荷蘭意粉

攞歐聯先講啦

法國西足廿年終於有收成

施丹係阿爾及利亞人咁所以呢
阿爾及利亞人踢到法國唔係好運喺乜
本身難民黎咋 傻鳩

小花都係含住金匙(阿根廷傳統強國)
佢以為西班牙廢唔揀佢

歐聯年年都有 大把機會
世界盃就真係難攞

對住阿根廷老野爆完比人棒撚到上天，結果後幾場完全無表現
係得決賽路過好彩入到一粒
算罷啦死包皮，過多幾年仲係到先再講

屌你老母又黎國族主義，咁講你咪又係支那人

難民同移民都唔識分

施丹出生於法國馬賽，父母均是來自阿爾及利亞的柏柏爾人。
(圖)
柏柏爾村落中走出的天王巨星。
Ching 知唔知柏柏爾村落係邊？

呀朗同美欺 如果踢法國隊/西班牙 晨早棒左盃啦
明唔明咩叫大熱 法國個陣 世盃前已經被睇好啦 前中後都fit爆頂班馬 邊路都多人揀到大把無選

搞清楚咩係國族主義先9up啦
如果我喺你都喺啊
你以為講完我喺你自己就唔喺？

呢位手足你就諗多左 無論難民定技術經濟移民既都係政治正確既移民架啦 唔通強調佢老豆老母係巴黎鐵塔賣手繩咩

咁佢法國出世
唔係法國人係咩

你祖宗係咪香港本地人

仲要用主力身份拎 準備登基做球王了

荷就算吧啦，但意就不嬲underdog，你唔睇好佢時，對住佢分分鐘陰差陽錯輸埋
另外德、西、巴、阿全部乽踢唔出應有水準

應該係近摩洛哥個邊

喺
咁你喺咪 ？

最後個句

sor 見識少唔知邊度睇 啱先search黎沙漠㗎喎屌

邊度黎*

我去摩洛哥旅行個陣就去過柏柏爾人啲村，好多仲係務農為生，啲人生得好高

20歲都冇

仲要係大巴黎金錢球會

歐聯係遲早問題

其實...
阿根廷 烏拉圭 比利時
都係佢地係踢出局

見你咁講
仲以為啲強隊全部主動棄權退出世界盃

勁 純粹想去撒哈拉沙漠中途經過定專登去睇

喺你老母

打正字都唔得？
返去玩電莖啦

去沙漠中途經過

咁都叫無表現格仔都要搵二個墮後招呼

人哋19歲就去到咁嘅高度 我19歲嗰陣仲日日搵J圖咋

法國響上半區一路殺入決賽喎

等睇 沙拿 vs 麥皮

正字係係呀on99

反而想睇德國對法國

大陸仔扮本地人

電莖傻鳩返去打機啦屌

都唔知邊個係大陸仔

我係香港人
我喺香港住
咁都唔識分
算啦你弱智我唔怪你

笑死 仲貼出黎柒多殺
你答人係咪用喺字
仲問人係咪用喺字

大陸仔連字典都唔識睇

用嚟帶出一樣嘢嘅所在地、一個人身處嘅地方

你le個情況 應該用"係", 即係YES咁解 QUOTE埋字典都錯

柒撚左就縮埋啦垃圾
鄧你老母可憐
返大陸照顧兩老啦
都唔知係咪偷渡黎香港

係=是
喺=在哪
用法都唔識係咪小學未畢業?

就算係 都係夏世三先要喊出黎 人地班力架咁勁 佢地比利時前面個隻就食左屎咁
自己打生打死最後仲要比個19歲跟住班大佬搵食既串佢

美斯技術移民

但係講真關佢撚事咩串77

辛苦你啦等咁耐捉我錯處
唔忿氣咪下世投胎求上帝畀你做本地圍囉
唔洗係度肉酸嘅大陸仔

大陸仔嬲嬲豬

無入波就無表現

躝啦生蕃 嬲你老母咩
見到你身世咁可憐都嬲唔落啦

岩 佢地就係唔想痴強隊 忠於自己國家而戰先咁

返去打電莖啦支那豬

大陸狗嬲到呢

跌落地都要楋翻揸沙
都係大陸仔獨特氣質之一
支持你 蝗仔又贏

話自己呀支那仔

你係咪調轉咗黎講啊？
答咗你係又要屈人大陸仔
新腥港人係得咁嘅質素？

影分身開得幾好

柒撚到

包皮輕鬆登基

咪on9啦支那仔 影分身

report咗 你咪唔好認囉

佢真係黑人版嘅草薙京

人生嬴家

年紀輕輕就以主力身份拎到最高榮譽

之後10年可以慢慢拎埋球會榮譽

唔理佢係咪法國出世，人地19歲已經踢大球會，係小學雞(學埋垃圾尼馬啲野)，但事實證明佢係好波

技術可能有
體能19實有嫁
不過個格衰又賤

就算佢之後唔再進步
只要肯去皇巴拜城就實有歐聯
反而留psg就未必

果個咩pat pat外星人好撚柒好撚好笑 仲要quote字典 究竟可以有幾on9幾弱智

佢選西班牙 一早拎左世界盃啦

05/06果時冇人知西班牙會拎到世杯既

睇個勢佢23歲前隨時打爆機
拎曬歐聯歐國世界足球先生唔係無機會

跟住可以踢中超搵大錢

仲有最強個兩個就快退役
岩哂時候
睇番屁馬根本唔夠班同佢鬥

柒撚到震呀

法國一路殺入決賽d對手都好有說服力 都係強隊

但係含住金鎖匙既人永遠都達唔到努力同天材既球王level

如果牙朗，美斯，沙拿，是旦一個係法國人，一早拎左啦

美斯自己唔簡西班牙
低死啦

美欺

散步
掂波個陣有好大效用
但踢開波接受唔到唔跑唔拉開既球員

屁馬條仆街返到PSG一定恰9麥包皮

痴撚線 正因為難民都移民 呢個世界冇人去投資 或者技術移民
難民係需要回國 唔係成世留係人地度等成為公民 而家既政治根本就錯

老頭？你大陸人嚟？

天時地利人和

講真可能19歲 未有大將之風同未成熟
希望佢做個有球品嘅球員
唔好學尼馬

好明顯撳撚錯啦下哇

過多幾年佢一定喺度
過多十幾年佢都分分鐘喺度。

好運同好波冇衝突喎

法國有份foul走啲所謂強隊

麥包既性格似會恰番屁馬

成隊都球星
比呢隊球員牙朗同小花一早拎左世盃啦